［親生仔］Google Pixel 討論區 (14)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 有消息指，香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG Nexus 5X Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

Pixel 3 XL好樣衰

回帶

#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

Pixel slate垃撚圾

599

今次真係幫唔落google

個框成寸厚

唔識欣賞chrome os

等撚咗成粒鐘
依家成肚火咁死去瞓

雖然一早mark定細機同相機真係幾吸引，但3xl真係好唔爭氣
屌嬲到震
俾佢撚咗幾個月

😳

睇晒Pixel 個發佈. 都幾失望下. 4G ram. 硬件好似無乜改過. Pixel 3 XL 用notch 唔緊要, 不過大過iphone 係問題. 要買既都會買Pixel 3. 不過硬件黎講, 4G Ram 連最落後既Sony 都追唔到, 攪咩? 跟住訂價追住iphone X 既價, 但係又無自家硬件加持. 我好冀望佢有d 獨家硬件. 連surprise 都無.

安心買XZ3.

講到尾咪又係買sony

3xl個樣我尚且可以接受，但係d spec真係屌google老母臭西，4gb ram，舊電仲細過2xl，但係賣咁嘅價錢

btw 佢3好似連2既now playing都無左？

2xl減左去699

835 不了

點解去到第3代攪成咁

其實點解一定要6gb ram

推6gb ram 係 華為 同 三星

兩者共通點就係加左自己好大抽野入去個 an os 到

所以佢地為左無阻使用體驗 就加到去6gb ram

我用pixel xl 2 年

有玩手機game

有啲係要狂 load 傳說對決好 kings raid 好 even 而家老任隻白貓好

都冇窒嘅情況出現

分別睇左US，TW，JP specs
睇黎Felica係日本獨有

本身用緊10仔, 以為有籍口轉pixel, 點知3XL有M額(仲要大柒個隻) 本身係英國, 見pixel2 £629, 咁3都唔會差好遠 但今次pixel3竟然去到£739 google store US只係$799, 轉返英鎊都係£609.

相機介面都改咗同iPhone一樣

我發現官網上既spec冇左，TD-LTE

點解加版好似平過美版嘅？

有felica可能用到八仔sim

應該唔關事，我部U11都用到
唔見得佢有Felica

想問如果想買美水可以點寄返嚟香港
唉 屌住都忍唔到唔買

細2又無減價

細機都咁撚貴

不過Felica直接影響將來有冇得係日本用Google Pay Suica

BNS囉，你預一至兩個星期
運費應該100蚊內

最垃圾今代g phone

pixel 3 xl mon貼流出😳

用到8仔代表係有felica

即係U11用到Google Pay Suica?

流左半年啦喎

香港用唔到囉

suica app好似有限機型

pre order 咗了

白3XL + stand + 灰殼

October 26-29 ship

唔通真係要買日版？
見到細機128 US store ships by OCT 19諗緊衝唔衝好

google 有 email 黎話買 pixel 3 有 $50 discount

利申：pixel 2 用戶

呢個係佢本身個app, 我都知好多限制
我係講佢同Google Pay整合果個

lm 等包膠
btw pixel 2 ship back 有 $300 USD credit

50蚊美金 ?

係

Delivered by Oct 24 – 26

Yes 我都收到

一向英國都貴20% VAT
基本上係美金價轉英鎊就係

要玩到suica就迫住等日版

jj插地求三位大神講返 us store直購運返hk個安排

2XL 128G 有 349

不過唔trade比佢了.

收到3XL, 先考慮放2XL.

部1XL . 會一直keep住, 用嚟抄相入去 unlimited backup

買咗pixel 3黑 64gb
係唔係選unlocked版之後等email報bns?

buyandship

yes

屌台灣定價ON99, 日版8%TAX都唔慌平
衝美版了

可以claim左話會ship back 先

黑細機 + stand + 灰殼

pre-ordered, 數已過

係咪confirm LTE bands 嗰啲無問題？

係
官網寫有band 3同8都support，同pixel 2一樣

from mobile01

冇落錯到決定

唔清楚西瓜卡係Android 點玩喎

但以我了解日版美版應該同一個model number ,

所以好有可能全部都有felica

岩

我呢d買埋stand同case就差得仲多

不過我發現而家重新落過order會ship快D，屌佢個咀

how to access the price

好on9 我都cancel再落order先

但蝕埋運費. 去dcfever放仲高....

點知佢，淨係知貴到ON99

買細機128連case stand要1000

想問係咪壞左就收皮嫁啦
如果變磚拎去邊整

nvm found

重新落過order 部機係早左 但個stand遲左，頂

simply change the geo from us to tw

其實唔洗128掛 反正有google photo

其實我想買埋slate.... 不過加埋條數太貴了.

都係睇下人用完D comments 點講先.

stand我諗住有需要先再係日本或者台灣SHIP，或者旅行開直接買
個差價冇部機咁大仲接受到既

apps / games 越嚟越多. WhatsApp backup 越roll越大.

Google係所有貨品齊先出貨？定係有咩出咩
起碼比左部機會玩住先啊大佬

通常分開出

無ext sd 64真係未必夠，放多小小document 無損音樂 裝多幾色game就玩完

係我錯覺定點 唔同色唔同價錢？

咁都好

最好個stand可以提早出貨

當我無講過

把鬼 得 stand 無機有咩用

pixel 就好難磚既，萬一真係hardware 問題華強北都有人識搞既

64gb真係唔知出嚟做乜，好心直接 128,256

我都係第一次買Pixel咋
不過之前係英國買過佢出既門鐘，淨係英國國內條shipping route好迂迴
由出貨到BNS收貨足足用左4日，仲要係DHL

所以今次pixel我都預左有遲冇早架喇，係希望避到thanksgiving先狗衝咋呢次

mk仔 ig直播緊玩pixel3

係啦, 應該直接出128, 256

冇行
細機仲要799USD,幾想買都好難買落手

台版27700

台版D垃圾定價九成又係照顧返HTC

細機都咁貴

人在台灣冇得揀

其實 pixel 3 係香港用唔用到 android pay?

冇問題

細機已訂

如果confirm係warranty cover 可以照聯絡美國 有warranty replacement, 當然你要俾運費

太貴了吧

其實pixel係咪worldwide warranty
近近地send去台灣整唔知得唔得

唔識點買美水
係官網買 要填state 同zip code

buyandship 官網有片教 幾簡單下

BNS申請完account之後會有美國倉地址比你
照搬返落去就係

跟住到Google ship左出黎有tracking no.再同BNS申報返佢需要既資料就得
然後就等佢運黎香港去service center比運費拎貨

preorder 左 3XL 同stand 已經要去到Nov 01–05 先運

日版news

連稅後仲貴過台版
似乎真係日版先有Felica
要11月先出貨

sources

Pixel 3、日本版と海外版で別のハードウェアみたい

価格まとめ。Pixel 3は9万5000円から、Pixel 3 XLは11万9000円から #madebygoogle

網上買，搵人帶返香港係咪冇得搞退稅？

有冇懶人包 有冇咩新野 / 黑科技

camera
冇。

felica個問題睇定啲先啦

不過隻pink愈睇愈靚 想買pink多過白

傻鳩GOOGLE 執柒左佢算啦

執咗你唔洗上網

市值咁高 成個發佈會肉撚過啲中小企 啲機未發怖已經賣緊 先唔講個內容幾垃圾 單係上台present果班友都唔撚合格啦
部過期手機敢開$799 真係服撚左佢了
特別想問個喇叭仲乜鳩

係咪無人打算買pink

我想

xs相機仲未夠pixel2打 唔叫過期？
xs賣緊10k點睇

日版影相有聲

睇Google呢幾年既發展都預左啦
條印度佬ceo淨係掛住 AIAIAIAI
Google又一向d部門各自為政

最撚大問題係, 佢係諗左點用部手機推Google service先, 而唔係點整部好手機先

例如相機live Google lens,一開相機每秒都upload去Google, 8成功能係嘥電

聽講Google 預左今年賣唔出，炒一條team, pixel 4要發力整

信下好啦，咪又係855 + 4/6GB RAM

mon 443ppi
相機係咪真係好xz3好多
諗緊買邊部
xz3 mon 靚但曲 64gb rom
但pixel冇插卡最盡128gb

pixel 2 減左幾多
見xl減左100 細機冇減

老實講 好廢 唔洗開發佈會都得

塊平板到底有咩用

好似Google 同Apple 係度鬥廢咁
等下年算

美版冇 lte 唔係咩？

想問細機有冇 wide selfie ?

咁 google 贏咗
見到個 m 字額已經唔想睇落去
原本以為今年起碼有
20+ languages 嘅 Google Assistant
點知乜柒都冇
剩係攬撚住個垃圾 Google Lens
好撚廢

有冇人因為個M字額而揀細機

pixel3憑咩賣$999

收pixel 2xl 64 black

咁又唔係喎，sony三代後都唔知造唔追到pixel 3嘅相機

我

坐左幾耐

坐住左個腦幾耐？

抽氣扇旗幾時變左越南d fd

係google ca買機送stand?

xz2p已經追到pixel 2xl啦, 追到pixel 3要3年？

唉......點解會咁.....

邊間集運?

不過要俾稅

用左兩年嘅pixel 1 128

冇特別刪下野

xl 128黎

ComGateWay

每年呢個時間 都總會有一班人沖入黎吠
真係吠

lens廢？

Pixel 2 會唔會有Top Shot，Super Res Zoom，Night Sight ，marvel Playground？

睇完發佈都係死左條心 pixel 1換電算

New camera features coming to Pixel 2 and original Pixels
You don't need to spend more money to get sick new camera features.

The Pixel line has been the benchmark for great photos for the last couple years, and that's going to continue with the Pixel 3. But, don't go thinking your Pixel 2 is suddenly bad: the best features of the Pixel 3's camera are coming to the older phones.

The best among these is Night Sight: a new feature that makes your nighttime picture so much better. No more super bright eyes, details hidden in shadows, or any of the other downsides that come with a nighttime shot. The photos still clearly look like they're taken in dark conditions, but lit up well enough so you can see the small details and all the smiles on your friends' faces.

Other features like improved Augmented Reality — including new characters from Marvel Studios — are coming as well.

Google didn't specify when the new features would reach older phones, but it should be sometime in the next few months.

playground 會下放
其他等人答

youtube睇片係話exclusive for pixel 3

等pixel 3 camera apk

好似block左信用卡

你地係咪用香港信用卡買? 唔通係我張英國卡比人block左?

叫係美國嘅fd買完ups返黎危唔危險

pixel 1 真係好爽，仲未up 9

究竟今次用乜mon

換電可以係邊搞，心大心細諗緊

pixel 2 細機狗衝區

留名等開箱.

並祝願你第一水冇病冇痛

英國pixel 2賣緊£449 2xl £499

相機一定好過XZ3

啱曬我

淨係肯定到Playground有
其實要再確定

呢個係 Google store 價？
我見到仲係629

由Nexus one 開始所有nexus同埋pixel都係買第一水

有乜嘢鑊氣 都預咗.

響呢9部機入面. 我唔好彩, 鑊得最勁就係 Nexus 5. 換咗四次機

其他7部 都 touch wood 正正常常.

多謝你... 希望冇事啦

carphone warehouse, pc world 同currys

淨係focus喺個相機到

三間根本同一間
即買先

唔該曬

我google搵到深之都有一間整， $400 原裝電
信住先

要Pie先裝到

Min: Android 9.0 (Pie, API 28)
Target: Android 9.0 (Pie, API 28)

想用就升啦

依個真
賣手機定相機
自己用緊單反唔知買唔買pixel3好

諗緊新加玻定英國買
細機128都成8000

而家想入部2 用咩渠道可以買到呢

淘寶賣唔駛3000添
聲稱全新
9成新2手平多幾舊
其實入唔入得過

唔係US最正路咩

係原裝
但換完前鏡頭傻撚左有層haze，唔認數

us 唔係冇咗幾條LTE band 咩？
同埋新加坡同英國都係香港插頭 唔使轉插

裝左，但點用新功能 ，好似得介面唔同左

我唔知啊 我果條問題目黎

介面唔同左 但食唔到pixel 3嘅新功能

Google Store US, Buyandship

link

唔係官方預咗啦

淘寶打pixel 2就有
好想入
部pixel 1 short撚左收4g會長時間上唔到網

另外有間再平100人仔

New camera features coming to Pixel 2 and original Pixels

真定假？

佢嗰陣係講“coming to other Pixel as well”

咁唔使裝..

今次真係零驚喜
盲目咁mark高個價
不過實有人買

上年Pixel 2好震撼

訓咗冇睇，5X 再戰一年

other Pixel係指pixel 1,2定係將來平價平版pixel？

應該係舊

仲要唔會好得過XS Max / P20 pro

2仔都屌打xs啦wo

agger

其實點解唔將後鏡個 super res zoom放喺前鏡到
直接用一個廣角鏡 普通影就用res zoom到正常size
咁就唔洗前置雙鏡

唔係喎 更新左有raw檔

有Night Sight 不如cut埋個閃光燈

有冇人因為pixel 3xl大失所望，考慮轉華為/one plus ?

pixel 3個mon係咪lg poled？

不過唔知係咪bug
raw file好似仲蒙d

售價：
Google Pixel 3 64GB $799
(約HKD$ 6,259.05)
Google Pixel 3 128GB $899
(約HKD$ 7,042.49)

Google Pixel 3 XL 64GB $899
(約HKD$ 7,042.49)
Google Pixel 3 XL 128GB $999
(約HKD$ 7,825.86)

最平都要6k, 真係落唔到手

人像mode有得較景深同對焦

我唔想用iPhone, 今次3xl性價比又唔掂(個樣我接受到 ), 三叔又狗也不屌, 好似得番Sony, Nokia, oneplus同華為揀

做電筒都有用

唔係正常咩

係喎

個API 有冇Top Shot，Super Res Zoom，Night Sight ，marvel Playground？

宜家買2仔會唔會好on9

唔會

其實pixel 3個相機有無再勁到?
硬件一9樣 淨係多左堆gimmick features

both phones are coming with a near-identical set of front-facing and rear-facing cameras that are powered by artificial intelligence. That allows them to do all sorts of algorithmic work behind the scenes, all powered by what Google calls its new Pixel Visual Core chip.

Pixel visual core 第2代都有啦
今次粒chip有無分別？

冇 但我睇多次個event剪接
聽到night sights好似所有pixel都有

話下個月出

raw案應該係數壓縮同多d細節喎

檔

Pixel 2 XL 減咗價
細機冇減

有，後置鏡頭新sensor，同埋加咗flicker sensor，Pixel Visual Core做晒HDR+處理

To be sure, some of the improvements to the Google Pixel 3 camera come from hardware upgrades. The front-facing camera now consists of two wide-angle, 12-megapixel camera lenses, better for wide-angle selfies. A slider tool below the viewfinder lets you adjust how wide you want the shot to go. The 12.2-megapixel rear camera has been improved, and the camera sensor is a “newer generation sensor,” though Reynolds conceded that it “has a lot of the same features.” The Pixel 3 also has a flicker sensor, which is supposed to mitigate the flicker effect you get when you’re shooting a photo or video under certain indoor lighting.

For standard photos, everyone will benefit from improved HDR+ processing thanks to the Pixel Visual Core. This dedicated image chip, which was present in the Pixel 2 and 2 XL, now handles all HDR+ processing — and you'll be able to notice the 40% speed increase, particularly with burst photos. There's also a new spectral sensor to interpret various spectra to aid in color accuracy, and a new flicker sensor to help reduce banding and visual issues when shooting in bad lighting. Google's extremely confident that it's improved image quality, and I can't wait to try it out for myself.

Google added amazing new features purely in software — and let it all run 40% faster on the Pixel Visual Core.

When lighting conditions aren't great, Google's now leveraging its HDR+ processing and the PVC for a new mode called "Night Sight." When you swap to Night Sight, the camera adjusts its capture and processing to make the most out of any available light to process multiple frames while focusing on brightness rather than pure dynamic range as HDR+ normally does.

係us運番hk 運費通常幾多?

lm

原來鏡頭無變 但塊sensor換左 發佈會完全無提過

深之都真係有D保留

night sight應該類似華為night mode
but ai feature added

點解今次冇印度佬ceo ？

Sensor正常年年都用新啦

Nexus 5X/6P IMX377
Pixel / Pixel XL IMX378
Pixel 2 / Pixel 2 XL IMX362

Super Res Zoom可以放張相都唔起位？

而家買pixel 2嘅話
買二手定全新好

用緊 xzp
得 64G 唔夠位
what's app media 又過唔到 sd
相機又成日影影下 hang
已入細白 128 + stand
相機對我太重要

我諗住睇埋oneplus 6T 先

我都諗住睇埋6T同mate 20先

屌你六千幾

唔用中國,泡菜牌真係轉會算數
Google, Sony兩個爛泥扶唔上柄
睇佢地發佈新機同定價真係嬲都震

Night Sight requires a steady hand because it uses a longer exposure, but it fuses together a bunch of photos to create a nighttime photo that doesn’t look, well, like garbage. All of this without using the phone’s flash, too.
呢度話長曝再將啲相合成喎

但pixel 3個pixel size都係1.4μm
睇返wiki個list 最新都係得IMX362/IMX363係呢個size

而加 都唔知pixel 3 好定 買 pixel 2 好。。。。

台灣pixel 3冇哂貨
如果香港賣應該會好貴

唔係冇晒貨，係未上架
台灣定價貴絕全球你擔心佢賣唔出好過

超級解析變焦（Super Res Zoom）

睇你鐘唔鐘意隻pink同會唔會係咁影相

打横放都可以差到？

但pixel 2 細機賣緊咩價 ？ 行貨 128g
係咪都係同返google買最好

一定係跟翻google+轉運最穩陣

6t 唔撚洗睇 改屏下指紋咋

而加睇 牌面 pixel 2 同3 細機 分別好似唔大wo

定係有d野我唔知。。。其實2部分別再於邊？ 硬件 接近一樣wo

而家又話有

有冇Super Res Zoom？

無

堅拒iphone 反正6P都係華為，認真考慮緊下星期發佈嘅mate20/mate 20 pro

好似好多積木機

其實我懷疑深之都堆pixel都係呢到入貨
有冇得check係唔係

而家部pixel 1 係最初係領域買
而家應該等佢地入水貨定自己訂好呢 (好似英版個lte頻譜啱啲？)

最初就係想自己訂pixel 1
但等勁耐都無貨出，先cancel order係領域買現貨

7:43開始講相機，唔錯喎

而家買返pixel 1 做後備機會否不智？ 唔想d 大陸app 係主機度，但工作關係又要用大陸app

再用張英國卡pre-order左一次.....account仲未過數 唔通真係要硬食8千幾一部128GB細機?

Pixel3 FeliCa

大概係話Google同Apple出iPhone7果陣一樣，只係日版內置FeliCa

好唔好重新order過日版算，計落原來唔係貴美版好多，但係要11月ship

我暫時都重觀望緊 等所有野定哂先再比較下邊到買 反正唔急

最平就一定係US+BNS架喇
我都pre-order左，不過可以係OCT 17 ship之前cancel既

而家係諗緊搏下US都有FeliCa定係重新買日版
因為我自己都唔知原來HTC部U11香港版都有內置到FeliCa, 但係HTC HK個specs係完全冇提過有，要上日本HTC先確認到由HTC 10開始係所有機種都內置左FeliCa

所以想睇下今次係Google咁衰格學iPhone7搞特製規格定只係唔同地區文字上既差異

我都重諗緊買唔買個stand 因為我自己本身已經有個***既wireless charger stand

想問下買US同CA有咩分別?
點解CA可以賣6050 PIXEL3 64GB 包埋stand
但係US要6880

on9

我都想問 加拿大好似平好多

冇話智定不智, 不過如果喺地獄用嘅, 不如用返小米啲平機.

記住新賬號, 獨立sim, 唔連屋企wifi(我直頭放公司, 冇拎過返屋企), 淨係工作機only.

其實諗唔到 6t會進展到幾多
一樣845 ... 下年出5g晶片

寄香港既話US可以選擇免稅州
CA就要硬食

不過都可以計下個stand抵唔抵得返個差額

第一次買外國野要運返黎
我見上面好多推介bns但唔知佢計唔計加拿大
求教學

未買過唔識計
可唔可以詳細教下

銀行有冇 block 到交易呀
睇人講外國好多銀行都會做嘢
同埋點解唔問下 google 啲 cs 先

uk買好貴...

BNS冇加拿大

要係CA買既話最方便就係睇下有冇屋企人／朋友係果邊幫你寄返黎，不過都係要課稅，5%-10%不等，最多香港人住既BC省冇記錯係5%到

自己計下美金免稅同加紙連稅個價既差異再決定啦

我都唔識 係諗住CA平d就叫個frd帶番嚟

積木機有無得分？ pixel 2

No android one

即係最貴都只係6655?
不過無熟人喺果邊

冇就US＋BNS算啦

20% VAT 可以平得去邊

之後去uk可以當地保養嘛

淘寶好多積木機？ 想買不過

us係咪重係4g頻譜無咁啱香港用？

唔係

咁就有得諗喎

呢到大把巴打都係us ship to hk
包括我

今次US個LTE band好全面下，連日本常用頻段都有
唯一仲要考慮既係內置FeliCa既問題，呢個會係最大差異

係咪爭個轉插就搞掂?

我都係想買
見下年又出 5g 硬件冇咩變動

追到

加拿大買3XL 128gb連埋stand, check out果度寫1259，咁咪7千8到已經搞掂成套？

M字額 玩撚完

未計稅

去到check out都未計税？

上面巴打講嘅

我因為M字額而唔買

睇,香港水貨呢個價買唔買得過呢
如果可以都唔想等咁耐shipping

係咪唔洗稅？唔洗買得過

無知一問，加拿大版本可以用到香港4g頻譜

行過竹先達睇 pixel2 二手都係3千幾

二手唔係話差得多都唔諗啦

自己teardown部機同youtube d片比較下

想問下第一水 第二水即係咩

XS, DXO 高分啲喎

極低光下， 未有人贏到xz2p ，就算連P20 pro night mode都唔係對手

你話影煙花個堆 一定xz2p ， 例如坐船出海睇煙花咁
拍片HDR又係屈機

pixel 勁在DR ， 講極暗環境下， 無咩優勢。

我去日本用pixel 影煙花真係廢晒武功

對焦錯晒

你去Google search
pixel2 vs iPhone xs camera
答案就出嚟

等night sight出埋先講
全部pixel都有份用

唔駛分啦
肯定係積木機
間野都認 話d機係全新(三碼合一)

pixel 3 XL 喺developer settings入面有得hide notch

咁買大機冇問題啦

你咁啱可以係機場退稅咪得囉

最平都GST5%啦 好似係

求解答

求詳細
原本諗住出細機, 有無多啲圖睇?

我都係google pixel 3 xl hide notch見到
source:
本身一直都諗住買大機 就算官方冇得hide xda都一定有計

仆街
電話同stand 唔係同一日 delivery
phone & case 23-25 Oct
stand 1-5 Nov
咪要焗等埋隻 stand?

一樣

諗住唔等 比多少少錢 早d用

phone and case早你一日, stand 一樣

無知一問
美版係香港用會唔會影響到google play store 某d功能?
或者會唔會有任何地域限制?

冇架
只係個大m 變水滴
同平幾千

我都諗住唔等
留倉多一日都怕夜長夢多

思前想後都係買2仔

有冇人用 a email買
但係 b email 收到 email order 單

有無人知講pixel phone條女叫咩名

Liza Ma

師兄好重口味

Thanksgiving/聖誕 果陣會唔會減

見到上年pixel 2 減過

thanksgiving/christmas期間買用轉運我驚你出年都未收到機

pixel slate keyboard嗰個位好型

而家水位確係有啲高
唯有求神拜佛唔好壞電話

身為首席打手只係買799

我冇留意，上年Christmas,thanksgiving減咗幾多？
如果減得多
我退唔退好 等christmas先
反正宜家2仔仲建在

水位高呀
本來諗住xl 6000 點知
所以就細3 64gb算 我64冇問題夠用

你信仰未夠踢你出會

LG都係有得hi
XL hi完上下都好厚...

睇番舊年啲news係減左50

見咁多人討論pixel 3
想問下pixel2用咩貼好
之前用水凝 但又整到好多氣泡

難得有平面芒梗係玻璃貼

要唔要整個list show有pre order ge 巴打

好似好多人不停問4g同集運問題

聽個打手廢吹
又話3部

我都係第一次買Pixel, 自己研究左好耐
最後發現唔同國家LTE band既分別只係好細
無論係美版，國際版定日版都好，FDD-LTE既頻率都覆蓋全面，呢方面可媲美iPhone
唔同國家唯一分別就只有係搭載e-sim定係FeliCa同埋跟機隻火牛
同埋日版美版冇左北斗衛星，不過呢樣唔重要

所以各版本係香港4G，甚至係大陸用4G係完全冇問題，唔使再問香港用唔用到

有隻idog入咗 佢講咩

請問大家用邊間轉運，我申請極都收唔到驗證碼

完全hide

因為尋晚有人攝左一句 "美版用唔到 LTE"
引起一陣恐慌

unblock睇下又吠乜先

腦補個「部」字落去個3字後面 idog logic

講完 block返條柒頭先

柒少陣啦 懶醒 閱讀障礙

2仔用家表示完全冇衝動換機

有得hi，有啲想轉返大機添！

同問
有朋友係加拿大住
問過佢住果度好似收5% tax
ca版同us版會唔會好大分別

好嬲呀呀呀呀呀呀呀呀
係咪香港信用卡根本買唔到

BNS, 我用痕身卡都買到喎

係咁card declined，用左幾張唔係我名嘅試都唔得。。。
有無代買

其實明明佢咁出部3既放大版做xl就已經好好睇睇又唔會比人屌

次次睇親啲Pixel Slate Review，每次啲人Dual Screen都會疾一疾。

5000 蚊嘅 Intel Celeron 機真係算

睇你個fd住邊個省
有啲省淨係收GST, 有啲就GST + PST
照咁睇你個fd應該住Alberta
我個部係CA版，次次翻香港都無問題用到4G

等台灣出先買

Android P 底下，通話錄音冇方法做到？
（除咗 root）

如果冇，咁似乎得返大陸牌子做到

係咪過 limit

小弟過左limit都係出card declined
但係我竟然收到sms 話a transaction was just made with your credit card

終於引到你呢隻狗

hide到都唔想要
上面黑撚左咁同實框有咩分別

梗係唔買凹額去摑鳩醒google

我都係...我估係銀行去返Google嗰度Google知道係hk卡所以拒絕咗
肯定冇爆limit

我岩岩入左錢落去，但都係card declined
乜唔係即時碌得架咩

hold左card limit唔係即取消
要等幾日先會加番

即刻收到電話話唔夠錢, 要等佢處理入數
即係唔關HK卡事, 因為樓上都好多巴打用HK卡

係 有曬圖 嚇死

記得好似下個版本會做到

如果真係唔得 billing address可以試吓用Portland嗰個

買咗 pixel 2

一樣 買到

求代買

128 細黑

64 kinda blue

幾錢入手

e家買2好似買緊2代前咁
就出新u
好難揀

大機仲係要599

官網冇寫DAYDREAM SUPPORT PIXEL 3，係咪應該當佢會SUPPORT

都唔係嘅 但佢嗰日發佈應該大聲講 話可以兩種方法hide 大大聲打落某牌子手機到
3XL可以話係showcase佢都做到有notch嘅機
有得hide其實無分別 好過某牌冇得hide硬食

佢地話係pre production

貴呀

Pixel3 試相 From mkbhd

聽電話自動語音轉文字真係太屈機
開緊會聽電話不是夢

pixel3XL攞咗displaymate best display award

都要等出廣東話先對我地有用
到時仲可以用google撚狗班cold call

Pixel3 係咪LG poled？

有呀

Tech Specs有寫
AR/VR
Built for VR to work with Google Daydream View headset

講Pixel 3影相用咗咩新技術

因為我見 冇提起PIXEL 3
唔該晒

朋友唔小心買多左部3XL Not Pink，唯有幫佢食左佢

講得好撚深入
雖然係外表睇黎 同pixel 2 差唔多
但係影相果part 改進好大
睇黎pixel 風格係
唔追spec s855就出先出部用s845
無fancy 功能 基本指紋
Sw 更新唔洗講
相機好撚勁

Apple 個重新再做嘅 smart hdr 好難追得上
見到google 用 s845個 Ai 用得好進取

感覺pixel始終比s845既運算能力局限住

大機us store 54xx

我睇完心中一陣竊喜~~

其實用英文都得, 都夠撚.

[轉貼]
個人觀點：
買iphone就像娶了個有脾氣的公主，
各方面體驗都很棒，但不是什麼事情她都願意做，而且跟她交往很燒錢。

買三星就像娶到超級正妹，外表光鮮亮麗，剛娶進門的時候感覺就像在天堂，但老化的速度驚人。

買pixel就像娶個顧家的黃臉婆，外表毫無顯眼之處，但做事賢慧不會出什麼亂子。

個人目前在用pixel 2 XL, 真的覺得pixel沒什麼讓人特別驚艷的感覺，頂多就是相機好一些。然而穩定性還是比其他手機高很多，很多功能跟google眾多服務也整合的很棒。如果你對手機的要求就像筆電那樣，用於拿來處理事情大於嚐鮮，不追求什麼驚奇感，pixel會是比較推薦的高價位手機。

ordered咗US細黑128，填咗BNS嗰地址。第一次用，唔係好識用，有無教學？

等我有時間慢慢睇吓先，啱啱扣咗數，$7113.61

25-29 Oct 再經 BNS嚟香港洗唔洗下嗰月中先到？

想買pixel 2 xl去深之都買怕唔怕
驚買到鬼機

風險自行承受啦

card declined 嗰班友其實有冇打過上 card centre 問

係咪代表買到？

感覺同買淘寶買手機差唔多風險

點解你覺得未買到呢

其實喺深之都買又好向google買又好
實有風險架
不過呢啲自己做得到既事，我諗唔到點解要過人地手又要俾人食差價囉

深之都平過google買

見上面有人買唔到

你買嗰部咩嚟？

有冇card declined？

Pixel 3

冇，會唔會之後cut單？

照計買嗰下唔得就唔得
你個order幾時先ship？

我嗰部10月25至29

我嗰部11月15to19

點先可以咁唔小心

Google究竟極限喺邊

月頭

佢真係無為意落左兩張單，到問我真係要唔要先發現

重要加左18.99 USD特快送CA，24-25到，26有朋友帶返香港

貴幾多？唔係應該點

算啦，買返 pixelbook 算

終於知我部pixel2點解咁耐都未有10月patch
原來係因為之前join左beta
取消返就有

準備買隻Monarch，唔知胃信有無呢

上年係咪第一日出香港就已經有水貨賣

屌你都未開始ship，唔cancel得咩？

preferred care其實駛唔駛買

咪順手要埋，本來重諗緊整唔整部Pixel XL

us store買 你search下幾錢

我未買過水貨，無知一問，香港啲細鋪見到嘅pixel水貨係咪即係等於我去us play store 買返嚟？

台紙27700

US比多200蚊港紙已經買到128GB
用BNS運返黎既錢應該同台灣運返黎差唔多

台版D台仔屌緊好似冇左TD-LTE, 唔知係specs落漏左定點喇
總之台版個價幾乎係全球最貴

鬼島神奇匯率
而家註冊bns好似仲有錢送？

諗住上日本store睇下有冇得轉訂日版
點知細機已經全線冇貨

睇黎日本人都唔閪M額設計

本身買咗黑，最後cancel轉返not pink

Not pink 仲有

巴打買左日版？
我睇到細機全部在庫なし喇

冇，但點解轉日版？felica？

係
不過日版衰在影相有聲同埋要11月先出貨
而家唯有搏下佢全部機都有FeliCa
因為之前有巴打提過唔同版本既Pixel3都係同一個model no.

但而家FeliCa 仲用得著？

Octopus sim
我而家用緊果部有，驚冇左唔慣姐
同埋有FeliCa去日本玩可以用Google Pay西瓜卡

Official Google Pixel 3 sample images

有冇巴打知pixel 2 xl 128 邊到有貨又信得過
對pixel 3好失望

咁唔怪得，我自己冇octopus sim. 用咗西瓜卡冇得轉返實體，而且要信用卡top up 會麻煩啲，因為係香港信用卡，又要匯率

頭先睇到篇文，標題係
爆料大神：谷歌Pixel 3由HTC原手机部门设计，富士康制造

但我睇返evleaks個表

Pixel 3/XL係Designed by Google (sans ex-HTC), built by Foxconn
sans ex-HTC唔係without ex-HTC咁解咩？即係Google自己設計，HTC Pixel team無參與，我有無理解錯？

同埋Google自己都有designer架嘛(Ivy Ross)
究竟邊個先係design果個？

official store, 利申2仔細機已買

邊個design重要咩 總之出黎結果就係柒

我想知邊個要孭鑊

Interview with the Google Pixel 3 Camera team

老實講真係想今次pixel3xl賣唔出
等google 知道要炒9哂今次條design team

3無呼吸燈

有冇其他信得過，想盡快換機

有無人睇完pixel3xl 既m額會覺得xs既m額都唔係咁肉酸

black friday會唔會有減價？

上邊有巴打話大時大節買要等到佛誕先收到。

Google store

過左一日終於入到數入張卡
已買3xl 64黑
有得hide notch搞到我 3xl

求救 carrier同track number喺邊度搵

d人用hide notch mode姐

3xl 同個stand 唔同時間運，應該用自動定係合併集運
係咪會收2次22蚊

Product 由design 到生產 可以有好多層人參與
Designer 可能比草圖
前htc team 就將草圖畫成CAD 再同富士康傾生產 生產上如果有問題 design 要少改 可能都係前htc team 搞店

自動每張單分開計 會收$44

早一個禮拜玩住先要比多22蚊

睇你想一次過收定點

想一次過收就合併 分開收就自動同合併都得

分開就一定係計兩次錢， 一次過收咪睇外total幾重

不過自動冇合拼咁多收貨方法 我點都係合併

其實BNS存貨係咪都有時間限制
會唔會兩件貨隔太耐而同分開計冇分別

我嘅睇法 係同你完全相反
S845 入邊粒 hexagon dsp 效能強化咗好多
Google 今年先可以用s845 第一次向全世界表演 computational photograpthy 可以先進到咩地步
而依樣 我覺得係點解google 咁遲先出依部s845機 佢地要時間去玩s845

軟件始終做唔到廣角
加多個廣角鏡就完美

前鏡有

Google會唔會自己整cpu？
有冇新聞講過？

賣唔出就係囉
陣間點知仲好賣過3就好笑
邊個買3 XL邊個就係鬼

未必 2都好似冇寫出嚟

ship咗會send email俾你同你講呢兩樣嘢

唔該晒 第一次玩依啲

當時我買Pixel 2係點幾磅
所以如果計埋stand後集運可能總重變三磅
不如唔好等啦

主鏡頭多數可以就位
所以3加咗自拍廣角

好多情況都唔得， 影建築物差好遠
唔係相機廣角鏡頭就唔會咁好賣

twitter 話無了

唉 呢樣幾緊要

點都要額外買多個鏡頭

垃圾google 連an機最正既呼吸燈都cut

要sell Ambient Display

我唔覺得會 有兩個原因
1. Google 好似無做過SoC,同埋google 過pixel 有visal core (唔肯定係指sw定hw)
2. Google 好似想將個技術放入android 自己整cpu 即係限制其他人用個技術 變咗apple

老老實實
google無可能出部勁嘢
否則an聯盟肯定屌撚哂鬼

想用Always on display取代

hide notch其實係咩意思

黑左頂頭個位
係本身有定係劣評如潮至補飛

用刀斬左個m字額

Android 8 已經有
係pixel3 上邊 hide 好似效果唔係咁好
不過肯定google 會出更新

好似唔係咁

依張好似係fans art
實際hide notch 唔係咁

實際係點

我就係睇左呢張圖所以覺得個notch問題不大

我都係所以買埋

不過我肯定google 會再出update 改到大家心目中個樣
好小事

Left: Pixel 3 XL disabled notch
Right: Pixel 3

可唔可以嗰時間擺返係右邊？

其實無左個notch我已經心滿意足
不過最好緊係放noti上去慳返啲位
我相信xda實有方法

連oneplus華為Lg都做到嘅嘢點解google做唔到

之前2017 Google先話要學apple 軟硬件都要自己黎

嘩 屌 狀態d公仔要改返上去黑位個到啦
咁搞好反智

根本出notch無問題， 長hide notch mode
好用過唔m額， 多左位用，唔洗特登預位比notification bar

信仰唔夠，我都係等多排先。。。
1516緊 買返2定出3

但3 xl個hide notch 係冇放d notification喺notch個位 而係再開多一行喺hide完個位下便

佢都係咁講

俾google cancel左oreder

如果notch果度太多notification佢會點？

因為呢個係俾啲developer 用
可能等你可以測試無 notch 既時候會點
佢唔係比你日常便用

點解

係官網訂咗隻UAG Monarch，HKD $484.37

BNS

即係同一個地址太多人用？照計唔會架喎

我都唔清楚,第一次用bns,仲係第一次入PIXEL坑 點知就咁

但佢係話suspicious activity on this account唔係講地址有問題
我都係第一次，淆緊

做咩唔問客服

都唔係正式版
pixel 關你閪事呀

Ordering and Payment
By providing a credit card or other payment method accepted by Google, you represent and warrant that you are authorized to use the designated payment method, and you authorize us (or our third-party payment processor) to charge your payment method for the total amount of your order (including any applicable taxes and other charges detailed at checkout). If the payment method you provide cannot be verified, is invalid or is otherwise not acceptable, your order may be suspended or cancelled. You must resolve any problem we encounter in order to proceed with your order.

Google reserves the right to reject all or part of an order and may refuse to ship Devices to you for reasons such as: (a) if we detect suspicious or fraudulent activity (including unauthorized reseller activity) in violation of these Terms; (b) if you do not live in a country from which Devices may be purchased; or (c) if you order more than the permitted maximum number of Devices.

android 8 都已經支援
點會做唔到 好明顯係google 未搞姐

Pixel 3's selfie camera with 'Night Sight' low light mode enabled and without.

其實係
將notification bar 放係上邊
成個mon 都可以比app 用哂
好似op6咁hide 其實無問題

好誇張

精打細算的購物者以及對 Pixel 2 比較滿意的用戶都不用担心。有很多新功能不依賴於硬件的更新，也會出現在舊款 Pixel 系列上。這些功能包括 Call Screen、Night Sight、Playground（AR 貼紙）和 Digital Wellbeing。

那麼，你需要升級嗎？好吧，就像往常一樣，這是一個非常個人化、通常是極其細節化的問題。你是否渴望屏幕尺寸有並不太顯著的增加呢？穀歌的一系列酷炫新攝像頭模式是否對你有吸引力呢？無線充電真的好用嗎？

就我而言，我現在對 Pixel 2 手機非常滿意，對於一個經常用前置攝像頭給多人拍照的用戶來說，這種超寬的自拍模式確實頗具吸引力。如果我使用的是第一代 Pixel 手機，我肯定會換成 Pixel 3，但是我的手機還很有生命力呢。

穀歌的發言人強調，該公司將一如既往地透過其旗艦智能手機產品線，“努力為現有手機增加盡可能多的功能，以便隨着時間的推移，它們能不斷改善。”

Pixel 2 系列仍然是有史以來最好的智能手機之一，並且現在還比以前更便宜了。即使使用的是上一代硬件——通常是智能手機購買者的最佳選擇——但知道穀歌不會放棄 Pixel 2 系列，你大可放心了。

pixel 3 xl個設計已經畀班鬼佬屌到仆街

睇片 full screen m字額會突出黎

why 邊間集運同咩卡

我都比Google cancel左
恆生卡+BNS
不過恆生之前一直e-banking都唔見扣左數，係咪呢個原因？

見到你咁我放心啦，我扣咗數。

google一日未出貨都好似會hold住你條數

我想問有2仔咪送左50蚊 佢話要us resident先用得
係真唔真

Not Yet Delivered 即係點？

扣咗數 代表佢有授權可以拎你筆錢
佢唔一定要派貨
Google store 最後可以唔收你筆錢

想問下us store買係咪都要俾稅？

佢係要你買咗pixel3，4-6禮拜先入落你google a/c，我就買機先，有咗50蚊，再買stand

原來又係嗰啲store credit

咪...咪照字面解釋

btw 上年thanksgiving 送USD $100 Store credit
但最後好似2月先送到

我好似miss左 我係年頭先買2xl

佢唔派貨我轉iPhone XS

衰撚過Order in Progress 處女中

岩岩拎左某位巴打部6P返黎幫佢換電，順便換埋部散熱膏

順便影埋相比大家睇點樣換

首先拎起塊底板，你會發現華為當年係有用散熱膏幫6P 粒S810做散熱 （LG 明知S808熱都唔落散熱膏 ）

然後將一早乾晒既舊散熱膏清走，然後抹乾淨，再落新散熱膏

喺呢度我做左個測試，發現塊銀色蓋板根本冇壓實粒cpu

所以我加左塊係淘寶淘返黎既 15x15 0.3mm銅片係蓋板同cpu中間

然後照樣每一面都落散熱膏，再放返塊底板落去

大功告成

巴打有冇時間幫我搞
tg：

我都俾人cancelled
BNS...
放棄了，叫我朋友喺澳州帶返嚟...

應該bns太多order所以cut

睇黎係

上年都唔會 今年好多人買？

唔會掛 希望唔好cut我單

應該會退

google會取消啲BNS單 ，比咗錢好期待佢

畀Google cancelled嗰啲幾耐至知？

同問

差唔多1日
尋日上畫11點幾落完單
今日中午12點就收到話要CANCEL

我尋日晏晝6點左右落單，聽你咁講，我過埋6點就無走雞啦。仲有個半鐘到

睇黎心急想買機既巴打 最好揾定第2間轉運

係咪冇pixelbook

屌

其實你可以試下轉address format睇下過唔過到
e.g 595 N columbia blvd 寫全寫

我10號order
而家未cancel 是咪安全

依家已經2個人岩岩好1日cancel
我今朝落order 希望聽朝無email

我都係10號訂，未收到cancel，應該安全

巴打你個地址第3行

是但啦，我轉會，仆佢嗰街

我諗我都要轉
搵到講聲

屌那媽我訂咗隻UAG Monarch唔知可唔可以轉iPhone XS

有冇pixel 2手足
我次次聽voice msg嗰時如果有新msg send入嚟原本聽緊個voice msg就會用咗speaker勁撚大聲咁播出嚟
大家有冇經驗點解決

我揀咗trade in部2xl俾佢，trade in kit已寄出

暫時無被cancel

好似pie beta舊bug黎
已經fix左架喎

再嚟過

我由買機到宜家都係咁 software已經update咗好多次

唔係轉第間咩

上邊巴打叫我試吓轉地址呀嘛，我轉會意思係轉去iPhone

iPhone

我都唔想，Android電話係得Google親生仔先買得落手，你唔畀我買我唯有轉會。

無其他集運咩

你地推薦BNS，加上我懶得揾其他。

搵德國佬做啦
毫無簡約同美感

我即日屌到宜家都未收到 cxl
咁應該冇事

Material Design 2後愛上左白色theme

我都係咁話
自從上次部5x 壞左之後一直都無行貨

已轉ip7

白痴一問寄番去會搵邊間公司寄？

用緊essential等pixel

我想請教下台灣個價係咪都要另外計稅架？

應該收部2手xl就算

2手要諗埋電既問題

聽師兄講已經計埋
所以係全部開賣國家最貴

計埋了。
但貴絕全球

ching係台灣？

用後備機同貪無限google photo

網上購物仲應該冇得退稅… 實體店都可能搞到

BNS啦 搏下
我都係BNS

真係唔明出面啲打手文

pixel 只不過價錢貴小小 我用128黎講，但係佢做到用兩年從來唔會為容量煩憂

仲有介面同使用體驗順暢度亦冇因為兩年嘅使用而降得太明顯

799 899
899 999

真係貴咩

都係睇下thanksgiving 有無deals 先

被cancel 可以轉咩好

我想當主力機

如果唔係 apple 將 iphone 定價抬高咗，google 點會跟風賣咁貴
我覺得唔值

主力機買返3 相機勁左好多 又係845

巴打，可唔可以搵你幫手換電？
可以呢度傾

想問下個USB-C to 3.5mm adaptor使唔使一定要跟機嗰隻先用到
街邊貨work唔work

買2手時有無得check電

請問手機殼除咗google Store
網上好多都冇 都係得淘寶 有冇巴打有推介
同埋有冇咩牌子玻璃貼介紹

有內置dac嘅就work
e.g. htc u11跟機線

因為我遲啲會留係台灣，咁如果hardware台美係無分別既，美國計埋稅好似同都係平台灣200hkd到，咁我諗係咪應該係台灣買？始終遲啲會係果邊

如果係649->699唔會咁反感，一下升到799我本身想衝pixel3細機都諗緊轉買2頂兩年再算

Pixel 1永久無限，Pixel 2開始得四年

改返啦

Pixel 1永久無限

俾人cancel咗order

我未買過pixel,宜家用緊iphone 諗住轉
啱啱download咗個google photo backup緊啲相
佢話high quality 16mega pixel就無限，original 就15gb
我一直用嘅電話鏡頭都唔過16mega pixel,咁我係咪即係揀兩個option都冇分別？

High quality就算唔過16 mega pixel都會壓縮

Thx!但我download返落黎都會係原先個quality?

你幾時買？ 見咁多人俾Google cancel 開始好擔心

High quality同Original quality既分別
你用Original咪可以download原先個quality囉
你用High quality只可以download壓縮咗既相

屌 真係岩岩好1日 cancel我

信用卡話未扣數，10/10買，會唔會cut單？

俾人cancel嗰啲係咪全部用Buyandship?

啲人話係hold住條數，無記錯應該寄左先扣

係 巴打有無其他方法

用其他集運，不過我未俾人cut單，等多陣先

比人扣左 但未寄
用 bns

人在英國 base model都成£730 仲未買得落手

我用BNS試多次，今次用詳細啲嗰個地址，今晚知結果。

cancel再訂過仲快
垃圾Google

佢cancel咗我之後，我再嚟多次嗰陣佢都話19/10送啦，訂完咪又係25至29送。

我checkout之後改咗25至29，但係都快過之前3個星期，垃圾Google

都係10號買
冇被CUT單
係用BNS

可能同我之前買過PIXEL 2, google home, google wifi, 信仰度夠

出到貨嘅揾你幫幫手ok?

我都係10號訂，冇俾人cut，BNS，不過第一次用google store

11號，用bns

比人cut 單既巴打用邊間bk??

打算買2手用住先 有無巴打識點check電

除咗bns仲有咩集運可以試？

到貨啦

我10號訂的 pixel 3XL 單仲未被CUT. 恒生未過數.

但11號幫朋友訂多部細機. 琴日通知我話CUT.

即刻email去 cancelorder 果度. 一直都冇回覆.

打電話去銀行問 佢話10號嗰張單 筆數正常hold住, Google 未返單過數.

但11號嗰張, 條數已被google cancelled

有冇人部2 xl已經有印

我去ebay定咗2款. 應該係full adhesive.

已ship緊去bns倉.

自己去eBay serach 下 一款 5蚊美金 左右.

另外一款 11個幾美金 有兩張.

淘寶訂咗一張3D. 三個星期之前已經買左. 又係中間唔貼 嘅點點垃圾貼.

你開channel 傾唔到架喎

直接搵我好過啦

今朝比人cancel左之後即刻再落過order, 但係之後就收到信話個order is on hold
叫我verify payment info, 有無人知咩事同埋可以點做??
照計佢cancel左應該比返hold住啲錢我, 咁我應該夠錢再落過order架喎

邊個位？
我用咗成年都無見過有

俾人cancel嗰啲有冇試過問佢點解

按國際慣例不評論個別事件

想問下美國同加拿大google store個價錢計左稅未? 未ge話稅係幾多架?

睇你囉
因為我都係台灣 我都頂唔順台灣個價
用BNS的話就平七百幾港紙啊

巴打幾時會係台灣

未計 睇你邊個地區

送去集運再轉寄黎香港呢?

US 799

唔洗比稅?

BNS唔洗俾稅？ 因為我有個朋友下個月頭會係美國返黎，但我見要俾稅，只係平台灣$200hkd，所以先諗住台灣，如果700就唔諗台灣喇

自己去BNS睇

BNS有寫
而家係睇寄返台灣個稅要俾幾錢
2000內就BNS俾哂
正常野入台灣要俾關稅+營業稅
手機免關稅 但營業稅要5%
唔急咪睇下我駛唔駛俾囉

照你咁講即係BNS係us store買完寄香港係唔洗俾稅？咁咪仲平過我叫朋友幫我係美國帶返黎

唔知 Gmail account 開得耐唔耐有冇關係
touch wood 冇 cut
當然全部人用 bns 都好大關係

10/10 凌晨落單
期間因為早買遲送自己取消過一次
痕身卡+BNS, 暫時都未CUT

點解無雙卡

所以我買us版寄去香港等屋企人帶過黎英國

因為設計呢部機果時，iPhone未有雙卡

雙卡主要design係for中國同香港嘅人
但而家部電話連中國同香港都冇得賣
整雙卡把鬼

唔短 video capture quality 會點
上一代食晒屎我先冇入

整完正識打入香港市場

咁樣順眼好多

好多人都唔識分authorization授權咁

第二次用BNS詳細地址都係唔得

唔問佢點解?

比想像中快更新

比人cancel order

未更新架
慨念圖黎

唔問，轉會！

我就有問既
不過要google要覆先得既

等多幾日啦巴打
聽日一定會好天嘅

火星人 你唔係屌Pixel 3 XL m額咩？
同埋等s10

手機台都有爆閘狗

三叔打手唔係淨係會買三叔咩？

岩岩去睇，張單已經唔可以取消

Why

等於蘋果嘅prepared for shipment，機已安排，等出貨

我幾時有話買Pixel 3XL
同埋等s10同買Pixel 3係冇衝突

係你哋覺得我係Samsung打手

我仲係ordered stage

pixel 2 video quality好好啵
同sony差唔多

比 iPhone 差

我都係已經冇左cancel shipment button

你Delivery係幾時？

Delivery Oct 22–24

iphone除左有4k60fps 邊樣拍片好過Sony pixel
唔係有60fps就叫好，iPhone Sony pixel咪又係H265
但係Sony 拍到10 bit HLG
iphone x stabilization已經輸哂
手持震到傻

有錢 s8 + pixel 有額外2個號碼溝女

s8已經有雙卡雙app
整埋安全文件夾有3個Whatsapp

video 唔好係我聽買左 pixel2 既 friend 講
我自己都冇試過

我咪話除左主卡 仲有2個位溝女

🍇🍇 窮

窮
你買部iphone X+Apple Care仲貴過我兩部喎

我都係第一日落嘅3XL + Stand 冇咗cancel嗰粒掣.

反而個殼仲有得cancel.

但我另外一個order, 俾人cancel咗嗰個. send咗兩次email去問, 依然係音訊全無

仲楂住部X做考古達人
又要儲5年錢換新機

只要你唔係吹奏apple 你就係xx打手
兒登係咁

之前唔知邊個話諗緊買唔買XS

慢你一日

Delivery Oct 23–25

仲有得cancel

仲要買兩部X之後講呢啲

本來好想買Xs
但係信號門 仲未知咩事唔敢買住
仲要抽獎 睇下中唔中LG廢mon

等下代換機+買隻apple watch5
逼自己做下運動 同埋返工都有用既 唔會miss call

兩部機分別唔大，唔明點解你想買，如果係，我都買咗S9
智能手錶真係好正

話說你地部Pixel 2/2XL燒印未？我部Pixel XL燒左好耐

same as you ching but no cancel button lu

想知其實係點燒法

上下兩條bar

金色
散熱好左
神經網絡引擎 快9倍

你隻3星錶支援MST未

金色
iphone X好熱咩？
手機支援就得，手錶唔一定要支援，反而Gear有Smart Octopus有用啲

Pixel 2用到Pixel 3 camera features

唔熱
感覺上唔會暗mon同埋電長命d

依家買pixel 1係唔係好不智

lag到傻

2xl 128黑色有無人放？

咁買pixel 2呢? 大家點睇

如果2就買2xl啦

我用緊pixel 1仲好順

我都係，好順啊

唔好話我唔俾機會你呀Google，真係最後一次啦。

要root

unlimited storage 係指成個 google drive 定只係 google photos?

Google Photos only

金仔icon
yotube人肉搜尋

佢係講緊已經做到佢咁定係普通cut左個頂頂唔用。。

比人cancel 左，有冇其他集運推介
都係恆生+bns

唔通要台灣買

用pixel唔root？

好似話台灣16號開售，11月1出貨

你地會唔會裸跑

一定唔會
冇保咁滯

呢兩個月成日裸

我想問下點解可以唔洗俾稅既？

黑色裸跑會唔會好痴手指模

唔同洲分 唔同稅率 有部份唔洗銷售稅

你地有冇人部pixel 2 xl指紋成日解數到鎖

解唔到鎖

pixel 2
有類似情況

pixel 2 冇試過
入指紋嗰陣 試多幾下自己會 用手指撳到嘅角度

好想

行貨機跌爆左都係唔包架啦

唔知pixel 3塊玻璃同個結構襟唔襟跌。
之前用Sony Z3，雙面玻璃都係咁裸跑，跌左無數次。

不過人地個框會保護到少少，而家d弧形玻璃真係唔知

點會

用緊冇問題。

又比人cancel左啦
點解咁耐仲未有人推介其他集運架

裸跑有助換機

有無人用過 ezygo 集運?

pittatauction 試下
上次我訂結他都係搵佢
自己 add 佢 FB 問下美國有冇倉

dou4la

原來佢主要做日本

無得cancel啦
好期待

FeliCa Support
Japan often gets different hardware variants of the same smartphones released internationally. That’s because they need to have an Osaifu-Keitai compatible secure element in the device so they not only read and write to FeliCa cards, but also do card emulation. The Google Pixel 2 series did not have such a secure element in the device, but this year, the Pixel 3 does. Here are the 4 hardware variants of the Pixel 3 and Pixel 3 XL:

G013A – Pixel 3 international
G013B – Pixel 3 with Osaifu-Keitai compatible secure element
G013C – Pixel 3 XL international
G013D – Pixel 3 XL with Osaifu-Keitai compatible secure element
The band support is also a bit different across the models. The Japanese ones have band 21, while the U.S. one doesn’t. The U.S. one has bands 71 and 32 and TDD 46, while the Japanese ones don’t.

睇黎要買日本版

點 check?

日本版影相有聲

賊船已上，仲要已經冇得跳船
點解2018仲係咁ON9要分唔同specs

IPHONE 咪又係咁

有冇人部pixel 1仲好順但會換pixel 3?
心思思想換

買囉，舊機做後備。

Osaifu-Keitai 係日本先用得，好似仲要每部機俾個 licensing fee
咁就緊係分區唔同機啦

台灣個價同喺 uxlxxxxx mxxxxxx 買差唔多
後者直送香港 + 兩年保

垃圾Google

照咁睇只用 FeliCa 就國際版都得？

後者叫咩名？

話唔定你唔cut原先嗰張單你出咗貨囉

我原本張單要11月中/尾先送
冇理由要等多1個月，可能原本嗰張單下個月都俾佢cancel，咁仲嬲

unlocked mobiles
利申：以前試過喺嗰度買 Pixel 1 但未試過有問題要寄去保養

有2年保又幾好

衰心急啦你

點解£775 咁平??? 喺google store買要£869

係囉，pixel3 128 765英鎊，但google store買839英鎊

呢個網買送去香港唔使俾 VAT 稅

可能全部用buyandship都送唔到呢
利申：已轉到貨啦

咁巴打你覺得個網信唔信得過，想係E個網買

呢間平啲定貴啲？定你試吓咁？

到貨啦貴1蚊/Pounds
Buyandship唔得，唯有用呢間

你得我跟你

我轉左piece up, 再大多你一蚊

其實宜家有無用bns係成功

pre-order 出貨日期有機會因為未有貨而 delay，不過今年富士康造應該多啲貨掛

有貨之後會收到 email 要做 security check

保養就要 email cs，再寄去英國搞等好耐

有耐性嘅話都 ok 嘅，自己衡量下

BNS到而家都未cancel

store order個到已經無得取消

反而好驚佢會唔會blacklist bns地扯

覺得已經black咗

唔好啊 我重味買

應該BLACKLIST晒，我落BNS個地址都CANCEL咗

BNS
10號落單 到今日都未cancel

我十一號落

公平咩

快d轉貨啦

Delivery Date係幾時？

23-25

(b) if you do not live in a country from which Devices may be purchased;
會唔會依家唔俾再送集運倉

可能之後會cancel

same 22-24 delivery 希望唔好比google cancel啦

唔俾我買到

魚蛋論
全部都要cancel晒

喪心敗狂

病

Pixel 3 XL and Pixel 2 XL Digital Zoom Comparison

any source ching?

睇落好似sharp啲咁，但睇到嘅細節冇多到

遲啲可能會去台灣
係咪會有鋪頭賣Pixel？
如果有嘅話會想買番部

睇下塊地板先

台灣係差唔多全球最貴

我BNS得咗喎

部pixel 又熱又食電，係唔係應該換電

咁你好彩囉

係咪11號前訂

我諗住去台灣有實機望下咋
同埋見大家俾人cut哂單

係呀，發布完咗立即訂

咁呢個咪分別

屌佢老味係cut就cut晒所有用bns架啦

有無巴打買咗pixel 3 case?
有無介紹 or 團購?

屌 乜原來會cut單 發佈果日就禁左 希望冇事

去邊到換？
我好似update左9.0之後，好食電

想問 速叉火牛點處置
係咪香港買過個

我買左個有q3.0同有type c插口嘅火牛usb分插

你地幾耐之後俾人 cut 單 我今朝落完好撚驚聽日就 cut

姐係又要洗多幾舊水

10號落order，bns，已經無得cancel

不過又咁講，係香港舖頭直接買水機可能仲快有得用呢
雖然可能要食啲炒價

前日開始用bns不停被cut，到琴日轉第二間集運，諗住都會俾人cut.點知今日已經冇得cancel. google咁快手嘅

200左右
洗一次姐 用幾年之後換機都可以用

有冇用到貨啦？

邊間？

如果bns應該cut撚硬

買轉插唔係已經用到？

係嘅
不過我本身冇嗰啲usb分插
順便買埋唔使嘥咁多插頭位

Sony CP-AD3

用shipbao集運試多次，再cancel就等香港現貨

有冇咩舖頭推薦？

我十號朝早就買，而家都仲有得cancel，你哋係咪俾多d錢話速遞

5V2A 15W?

Nokia 有出USB PD 18W 9V2A 12V1.5A

UAG 15% Off code，有用拎去

冇，前日買完，琴日已掂

巴打之前用過係收到貨？

冇，試下ga ja

有冇巴打google已經出咗貨

試緊，已經冇咗cancel掣

shipbao好似好多負皮架喎

有冇網站一個圖表綜合哂世界各地買pixel 3既價錢?

如果咁睇日本都唔算貴？

THX BRO！

日版有冇可能用到 octopus sim ？

屌你屎忽你唔係用緊咩？

用緊，已經冇得cancel，不過驚佢唔送手機

祝你好運

我今朝一俾人 cut 左BNS 張單就轉左 shipbao

我都有諗過轉佢，但好似好慢又無人覆

Because of suspicious activity on this account, we have taken the step of canceling your order.

有冇人都係咁

bns？

Google 這支最強 AI 手機，憑什麼靠單鏡頭就幹掉 iPhone XS？

淨係Google 落order已經係咁

深之都？？同埋換電要搞幾耐左右？

地址係用bns

咁都幾正，我部pixel除左舊電之外暫時又真係冇乜問題，唔想換3住

幾多$？

bns比google bam左
11號打後果啲都cancel晒

Rip

係咪正呢

shipbao定bns 快啲

bootloop？

睇嚟似係

我都唔清楚
如果係bootloop有咩方法可以搞搞佢
唔係好想換電話住

bootloop好撚無助
建議去xda度搵下解決方法

利申：6p bootloop苦主 後尾上淘寶解決

玩完 應該又脫焊

拎上華蛋應該有得搞

shipbao再送bns咪得

唉頂兩年差唔多三年第三次壞, 擺明知有新電話先嚟自殺
btw 想問Pixel 3係咪LG代工?

天才

富士康代工

有冇巴打淘定 moon 貼

想 有冇推介

我都搵緊

唔明

試左3次都比Google cancel左,諗住叫friend來緊去美國既時候買,會唔會有門市買無鎖版？
我見bestbuy好似得Verizon版

諗住轉用shitbao, 點知首頁話兩個免稅倉都停止服務 咩事

你開咩卡？3次都bns？

之前有無買過？

不斷留意緊

有全屏全膠，但唔係曲面
都有曲面全屏，個無全膠

未有完美mon貼

咪係全膠？

用緊6p
已經有4x%電就熄機既問題
係咪換電捱多年好過

全膠係成塊連中間都有痴力，上年開始出咗啲玻璃貼得四邊有膠，用一日即入塵，仲要彩虹印，嗰陣嬲嬲都裸跑算數，用咗咁耐，咩事都無！

1. 假設Google因bns係公廁所以cut單
2. bns可送有電池嘅嘢去香港
3. shipbao唔知送唔送電池

咁先叫Google送shipbao，再由shipbao送去bns返香港就搞掂

其實哩個方法應該適用全部集運

咁唔用貼就得啦
而家每個mon都聲稱自己防刮花架啦，而且防指紋能力隨時好過d垃圾貼

但shipbao做唔做美國送美國

[url]【谷歌Pixel3曲面钢化膜Pixel全屏水凝膜Pixel XL手机3XL防蓝光贴膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Xko2bTNnemo￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

呢個係水凝膜

恆生卡

頭兩次bns,第三次轉左shipbao

係當年買過港版nexus5

佢新倉地址已update 啦wor

10朝打後？

依家好似係得10號零晨買嘅人無俾人cut到！

lg poled 又有烙印？

之前講過我淘咗一張3XL 垃圾貼中間唔痴 嘅網點貼.

跟住相ebay買, 佢話係 full adhesive. 幾蚊美金一張自己搵下. 一search就有.

邊度睇到？

再接再厲, 我再次幫朋友用我嘅account + BNS,
買多一次細機, 啱啱畀人cancel咗.

好在自己 第一張單落得快 , 第日冇得再用bns了

其實係咪無人轉完集運無問題？我第一次落已經係十一號

唔係咁搞笑ar ma

我等你地有成功例子先買啦，再唔係係香港買水貨算，如果唔係太貴就。

被google cut 單 後需唔需要refund先再落order? 定係就咁更改shipping address?

比佢CUT單或者你自己CUT單都唔需要申請退款，因為佢根本未過你數，只係hold credits

即是可以係同一張單更改集運地址後reorder?

再落過啦
俾你改到地址既仲叫咩cancel

你比佢CUT左單既話即係你本身張訂單已經唔存在啦

舉個例，好似我咁發表當日即刻落單，之後發現重新落過會早D收到
所以自行CUT左第一張單再落過，痕身SMS都顯示我授權左兩次Google交易
但係到今日睇ebanking都係未過我數
由頭到尾都係hold credit, 未到出貨一刻你都仲係未比錢既
所以唔洗擔心扣錢，就算係都係hold credit有可能搞到你爆limit碌唔到，但係一般幾日hold左既credit都會放返出黎

咁講會唔會清楚少少

明白 thx bros

追post la
唔好危言聳聽啦1

各大網站出咗Pixel 3 review

你註冊咗咪睇到

點解咁齊

應該Google要求

求其睇咗幾條
feel到大家好似唔係好想讚部機咁

Pixel 3後鏡Sony IMX363，前鏡Sony IMX355

Pixel 3 XL OLED Display攞A+

Pixel 3 XL vs iPhone XS Max Camera Test Comparison

大家pixel2用乜貼

都唔係嘅 只係真係定價貴

唔貼 花咪花

淘寶玻璃貼

pixel 個 video record voice 慘不忍睹

好想狗衝，但英國賣成739鎊真係好貴

而家日本又有貨，搞到我好想趁未出貨send email問可唔可以cancel order

賣得咁貴唔知是咪唔想其他用 Android 嘅廠不滿

（意思即係留返條生路畀其他廠）

鞭屍
呢 d 正宗濕鳩 YouTuber
冇料扮 4 條
leaks leaks leaks 你老母就 leaks 喇

呢個真係收皮 啱啱unsub咗
以前睇佢啲review都ok
Pixel 3後鳩噏多 成日拎"Ultra Pixel"打飛機

講撚左佢兩條友係仆街黎架啦

開定先

［親生仔］Google Pixel 討論區 (15)

我都覺得係
連lg 都開始出android one 機
證明用家對stock android 需求好大 google 同各廠商直接競爭

順係好順 真係ios嗰隻 但係機身太醜

都聽過review 話覺得超順 話未用過咁順嘅android 機

真係超順 但用耐咗唔知 動畫嗰種順我未喺任何an機見過

4GB ram真係買唔落

同埋個m額真係大得太誇 頂唔順

pixel 2之前都吹到好順
但一年後上網都見人話lag機 似係啲更新出事

細機啦
5.5 仲唔夠大？

係 真係要揀我揀pixel 3， xl冇咁順 唔知點解

18:9 5.5 inch 其實等於16:9 5 inch

第三條片係垃圾...佢個REVIEW好似做到好專業...但佢影出黎既野同其他人做既review 完全唔同

佢影出黎既野好肉酸.....連pixel2 都唔會影到咁
唔知係佢手殘定佢部pixel 3 係defect

得Tony Northrup 值得睇 佢地專業攝影師
其他都係垃圾

可惜3個上下巴都太大，mon仲細過我用緊g6

你哋10號BNS嗰啲update吓我哋好喔

冇香港行貨都走去買香港d an狗真係賤骨頭
pixel首席打手食撚屎啦